有冇人呢排用電話睇youtube 有問題

大概上星期開始
睇youtube 個廣告自己唔識play
過左5秒又唔比我停
呢個星期完全睇唔倒youtube
用website版 冇事 用app就岀事
自己用iPhone6
Del左個app down 過都冇用
有冇人同我一樣或者識點搞 可以教下小弟

Sam

#metoo

無
無廣告

Block咗個廣告就ok

點block?

左下角個ad 0:8隔離嗰粒野

唔該晒 suffer左呢個問題好耐 佢老母貓貓直播

我都係
好撚想屌9個廣告 已經舉報左

冇update

我直頭黑畫面

我都係 開頭以為自己wifi有問題 屌

熄過熄WIFI再試下, 點知都係一樣
ON99 成日UPDATE完都係柒